大快活真係cls 咁都有

頭先係大快活食飯
有個呀姐拎住幾碟菜問人食唔食得辣
原來係餐前開胃菜免費幫人加餸
係咪咁cs呀大快活